十月就到，大家快啲重溫十月圍城！講革命架！

‼請廣傳！十月就到，大家快啲重溫十月圍城！講革命架！🙈‼

【極醜惡】導演陳德森話要綁示威者上電燈柱

唔係唔幫佢推上大中華嘛！
廢老fb：